Lafrenière是两名青少年冰球运动员之一，另外两名是克罗斯比，两次获得加拿大冰球联盟的年度最佳球员奖杯。 首先纽约游骑兵队打进了季后赛。 然后他们得到了状元签。 | 2020年8月13日|FiveThirtyEight 
 Edward Aguilar是亚特兰大城外一名正在升学的高三学生，他对计算机科学非常感兴趣，尤其是组合优化——一种寻找资源配置最有效方式的技术。 这名高中生分发的个人防护用品比联邦调查局的还要多|丹尼尔·马洛伊| 2020年8月7日|Ozy 
 米德的目的地是西海岸，然后是美属萨摩亚，这是她作为初级人类学家的第一次实地考察。 性别是由你创造的-第88期:爱与性查尔斯·金| 2020年8月5日|鹦鹉鹦鹉 
 在我上小学后期和初中的时候，我有一个非常要好的朋友，她叫珍妮丝。 用什么7个词来描述沉默的一代? Candice Bradley | 2020年8月4日| Z之后的一切 
 从小学到初中，我们总是坐下来，每个人都坐在餐桌旁，在我做饭的时候做作业。 有什么特别有效的家庭作业? Candice Bradley | 2020年7月15日| Z之后的一切 
 然后我给我的朋友们做了小学和初中的老师。 与弗雷德·阿米森咖啡谈话:谈《波特兰迪亚》，会见奥巴马，以及泰勒·斯威夫特的伟大|Marlow Stern | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 埃默里大学(Emory University)一个兄弟会的匿名大三学生也有类似的感受。 后uva世界的兄弟会|Samantha Allen | 2014年12月12日|DAILY BEAST 
 你现在必须永远保持你初中时的发型和衣服。 #修复互联网:打败金·卡戴珊屁股的标签|艾米丽·夏尔| 2014年11月14日|每日野兽 
 精挑细选的新兵被邀请到英格兰农村进行基本步兵和初级指挥训练。 利比亚军队在英国疯狂|Nico Hines | 2014年11月4日|每日野兽 
 一年后，她考上了东国大学(Dongguk University)，现在是刑事司法专业的大三学生。 《泰坦尼克号》如何帮助这位勇敢的年轻女子逃离朝鲜极权主义国家|Lizzie Crocker | 2014年10月31日|DAILY BEAST 
 对我们来说，导演是低级职员，遥不可及的人物，是居住在奥林匹斯高地上的神话人物。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 这个又高又瘦的年轻人在蓝色制服的袖子上戴着初级飞行员的袖标。 边境的费用|Horace Brown Fyfe 
 和他们一起的还有两个平民，都穿着粗糙的射击夹克和马裤，一个大约45岁，另一个比他小几岁。 皮姆利科博士|威廉·勒·奎克斯 
 近代史三班的姑娘们星期五鱼贯而出。 舞台上的中央高中女孩|格特鲁德·w·莫里森 
 三年级的学生们挤进卡灵顿小姐的房间，坐了下来。 舞台上的中央高中女孩|格特鲁德·w·莫里森